有無人5月尾係東京搵飯腳?

5月25 - 27號 一支公

住係新宿果邊

想食d 烤肉店之類既餐廳 一個人去呢d好老尷